[機場撚入一入]請問可唔可以一早去機場寄定艙放低行李

朋友來香港， 最後一日想去大嶼山玩
想問可唔可以去機場寄定艙放低行李搞掂登機啲嘢， 夜晚玩完直接去登機?
佢搭uo，thx

經濟客位唔洗諗
去二號大樓比140$寄存行李啦

仲要UO撚有可能咩唔delay都偷笑啦

坐u-biz算唔算商務

我成日喺啲論壇見到台灣人咁做，但佢地都只係坐經濟位# ， 有冇人知點解

間間航空公司唔同掛

利申淨係試過前一日係香港站check in & 寄倉

UO 應該冇

你搭過飛機未

買機場快線飛咪可以預先check in 左先

UO俾你提早半日寄我就唔撚信啦

搭機鐵就得

市區預辦登機服務
如您乘坐機場快綫列車前往香港國際機場，您可選擇於登機前一天至航機起飛前90分鐘，到香港站或九龍站預辦登機手續*。如任何旅容的託運行李體積超過145厘米(長) x 100厘米(闊) x 85厘米(高)及重量超過90公斤，請前往我們位於機場的登機櫃位辦理登機手續，市區預辦登機服務將不適用於有關旅客。

*請注意：有關服務的營業時間為每日05:30至00:30。

唔係間間航空公司都得 廉航一定唔得

呢段係 UO 個WEBSITE COPY 出嚟架！

我指delay
UO準時率仲高過FSC

我哋係新界出發，去香港站寄行李反而浪費時間同張機鐵飛
所以先上來問有冇人知可唔可以早啲去寄

俾啲錢寄存囉
無人叫你預到啲時間咁